薄扶林大學討論區(21) Add Drop Period

讀緊CCGL9042 add我tg 一齊chok grade

皮已腐

祝你Econ2280 拎D pass到

留名先

大家year 3 去Exchange 會揀sem1 定sem2
sem2 好似多1個月玩

EASC1020同PHYS1650點睇

Lm

有冇人讀緊CHEM2541?想問下功課幾時交?淨係上左尋日個堂

新po lm

未定啵

咁睇唔開sem 2讀phy chem
識讀一定跟a yuen sem 1讀

engine仔summer sem其實有咩可以讀

同問 但驚搵唔到intern

咁多過讀過呢個course

CHEM2341走哂堂
但moodle又冇upload lecture notes可以點?

Retake

有無巴打讀bstc2014 又想夾點名？

有冇人上緊ccst9039

糖已走

同船巴2人世界

有冇人一齊上CCCH9027

me

一齊9009啦

有冇興趣一齊上堂 冇朋友

CCHU9069有冇邊位大佬讀過？我上triko都搵唔到資料，見佢course outline 寫住assignment佔30%，lecture attendance佔20%，好似好伏咁
走咗頭嗰兩堂

Triklo好似死左到宜家都未整返

我係9009

屌 師兄你個名好撚正

俾船巴串

識嘢

船巴串咩呀

船巴咁好人點會串人

今晚出去滾 今晚同女瞓

9009

船巴：不如題目係談青少年喺網上用女性動漫角色做名嘅心態

又恰毒撚

⛵巴好波

研究方法: 上動物台

btw小直見到唔好打我

又話ppt upload咗去moodle

係咁播悲慘世界

播啲咁熱血嘅片 好有趣喎

HKU FBE 真係手腳慢到冇人有，sem 1 econometrics grade 仲未派 個個都派曬我就 grade adjustment ，上個禮拜三等到今個禮拜三都未有。未知乜 grade 又點 add drop 呀。

有冇人有類似經歷，要等幾耐架

仲未派

雖然我未打算依家讀 forecasting ，但唔代表可以欺人太甚

個 grade 比人 adjust 就好似春袋比人揸住吃

老雞呀，摸下我個鼻啦

通常老雞會為人帶來好運

咁我過d衰運比你

點解要搞禾個 grade

搵偽毒Ching 吃你春袋得啦

老雞，想玩下你d毛毛

絲打中唔中意老雞

唔應，即係唔中意你呀老雞

老雞

老雞下次上2541同我打聲招呼都好

有無人一齊CCGL9020

老雞份人好可愛架

啱啱做緊assignment
中意呀

好懶去做 assignment，但有兩份

巴打識整片？

唔敢

似唔鍾意你多啲

如果有得俾你哋揀邊日dayoff(1日)，你哋會揀星期幾？
一/五：連埋星期六日放
二~四：返吓放吓返吓放吓冇咁chur

一/五
今個sem放星期五嘅話
新年假變十日

有無今個sem讀umaths 2 嘅朋友 ？

你死硬，Wong chi wing 教

咁老雞你中唔中意我

點解？教得好差？

By mean value theorem, this guy subtracted by this guy and divided by the difference of these two guys equals to that guy for some c in a, b. (手指指 + 鬼畫符)

有冇人有phys1650 source

冇3日都要放2日啦 放1日真係不了
利申2日

唔放先最好,weekend先體會到weekend既重要性

你都痴線

堆lab又淨抽到星期六,所以有時係得一日假

ling2001直情唔搞tutor，有啲lecture係lab上

返六日體會打工仔嘅辛勞

星期六日要返工又點計

就係唔識整片要求救

愛情你9820有幾多個大陸人？我依度接近一半

愛情巴係咪著住黑色大褸 好靚仔

兩三個咋

CCST9051有冇人讀過 對physics有興趣
冇physics background會唔會出事 ?

四隻字,phy dept開既CC都係伏

收到

仆街

究竟CAES d workshop係咪一定會畀人book晒
點解好似未見到綠色可以book架呢

咦唔係喎，竟然畀我book到
有無人去過d ielts workshop，有咩要準備

[

希望scifac staff有員工獎,服務態度質素世界頂級

Sci fac 全kong u 第一
放gpa 最早又係我地

仲有 maths 神速改卷

econometric 終於放 grade, B+ 都搞咁耐，定係因為搞咁耐先 B+

B+

有冇讀緊9051嘅巴打

老雞攬攬
Econ course 真係爛唔過 1210 ，炒咗 1210 嘅手足唔好怪自己

綠仔有無去su 食米線

su can 比狗食

米線真心好食

去食三哥好過啦

想問下financial calculator買唔買得過？要買嘅又買邊款好？fbe send 咗mass email嚟話搞mass purchase，諗緊買唔買好

有無人讀緊CCGL9033
我走曬啲堂 開moodle發現除左tutorial registration乜都無
想問下有無得拎翻啲lecture notes
同埋佢course outline係邊到有得睇 係咪week 1份notes到

踩上James lee搵kono大把hard copy啦

咁我想問course outline係咪lecture notes入面 定係唔會比

咁係邊到搵到

記住交學費

shit...

唔係hea到咁啊嘛

年年咪都係嗰啲嘢

禾第一次讀嘛

高富帥
男神

有冇巴打有 ccst9012 同 ccch9035 sources
讀到好一舊雲咁

同求ccch9035

六常妻

其實bu單野點解會有hku staff聯署

有無巴打有 CHEM 3443 本咩 Operational Organic Chemistry

notebook壞左。。知唔知邊度有電腦用(除左main lib智華)

六常大脾

Kk leung
Knowles
Med lib
Ed lib
...

男人冇份呀熱褲小dee dee

有無ching讀過CCGL9042

凍到唔想返學

今朝已經走左堂

tutorial都走埋

等睇巴打報告

今日濕凍大家睇路

Cls得個 6/7度

好凍

同路，走咗頭嗰兩題而家完全唔知做乜

頭嗰兩堂先啱

三個星期啦,都係get唔到caes9820有咩用,成日開個ppt出黎叫我地自己思考下,結果dum波鐘時間仲長過lecture,乜鳩都學唔到

Rule 1: CAES = 冇用
Rule 2: Never forget rule 1.

同啲同學仔傾吓計

完全無撚用
仲衰過1000

我yr 2都係呢個心態

Socratic questioning

啱啱做咩畀張心型咭紙我

有無人讀過educ7161 teaching primary mathematics?

有冇人book過advisory center,想去傾計練speaking

單機上咗兩個lecture, 聽日有冇興趣一齊坐

有冇人reg左CCCH9002

有ching chang chong hong kong accent驚比人笑,native反而唔會笑人

印度人都係咁講

你估真係會有咁多native陪練咩
同你練嗰個隨時都可能有口音

唔識math 係咪可以問綠常

其實我都唔太識 我得讀幾個 course

以為你乜都識

乜都唔識，math 讀緊 3408

唔識數可以問船巴,有傳說話佢讀緊四個major,除左stat同ling仲識math同cs,yr1已經寫緊phd thesis

船巴上個 sem 輕鬆 ko Analysis

但我冇陽 wai

咁要讀幾多年

4個major

6年讀唔讀得曬

有冇巴絲讀過japn 1011 有sources

CC 唔洗聽得明，take 下attendance, 做下project 輕鬆B+

ba 仔到依家都出唔到pool係咪正常

遲左 愛情巴生日快樂

LE最出個廁格鎖左到開到

上緊econ天才哥堂，係咪已經收皮

有天才兄你會學到好多野

我想問車船津貼係一次過派晒定分兩次

無知一問 邊個天才哥

有冇巴絲讀緊ACCT1101
佢堆online assignment係咪計completeness 唔計accuracy

正常

係
上個sem讀

木之本桜巴打你科econ1210點
今個sem仲洗唔洗讀econ related course

D+咗，專心讀stat算了

屎

想問吓有冇course係教點用excel word之類嘅實用電腦科

呢 d 都要人教

真係乜都唔識就買兩本台灣書黎刨啦

識少少嘅，但諗住順便有埋credit吖嘛

BIOL2102

Secret 個 po

ooooooooo

讀postgrad 唔搵工

仲未release

5點都未有

辣殺

睇來要等下個禮拜

唔係寫住2月2派咩

等咗成日

肯放未

on9仔係咁

你鍾意啦 入到我唔介意做on9仔

東仔一齊去食女

出左exchange

媽我得咗啦

我識兩個人都係咁.................

派左第五，但係我覺得我gpa唔應該派咁後...

Gpa 3.3 派左去俄羅斯唔知邊到
至少都要八個choice呀

3.6x派左加拿大二三線

派左去清華 要reject 唔想比大陸仔屌打

痴線
個間野qs 六百幾
係咪on9

唔通之前secrets page話mbbs過半人convert出嚟嘅gpa都過3.7係真嘅

Cgpa 3 都no offer 屌

有冇人派咗新加坡exchange嘅可以講吓你哋gpa幾多

係真既

好過我比大陸仔屌打拎F tran唔到科

我想問等late round仲有無u剩架

我都想知

屌，好彩報左fbe exchange, 個pool 細好多
3.5 去唔到US UK 次一等
痴撚線

屌on9 3.6都去唔到Amsterdam

Cgpa 2.6x係咪皮已收

Late round 皮已收？

應該唔少啱啱過三多啲嘅人都no offer

其實啲位係咪MBBS拎晒

今年咁大競爭

應該係 無記錯個換算表好似個個都3.4以上

本身自己個faculty exchange deadline同hkuww一樣 以為會同時出結果 頭先F5到制都爛埋都未有exchange results

ching有咩打算，我派左去北大 是旦派間歐洲野雞比我都好啊

你係咪無交ielts 我無交到

屌係啊

聽人話可以後補 點知派左去中國 不過我主要係諗住tran科加唔上拉低gpa 所以無乜所謂 名氣都唔錯

我都有聽過人講有得後補先冇交到on9

你accept左offer啦？

仲未 reject完又驚late round無乜好選擇 tran唔到科就無

Econometrics is coming

same here 但late round 好似都好撚伏咁

又唔知late round派咩19 school

但我又想reject 睇到咁多人乜都派唔到 可能多人reject會多d選擇

咁你late round 再交ielts成績？

BTW 你報sem1定sem2，因為我報左sem1，reject左係咪得返sem2 offer

交左ielts都冇好offer
唯有希望多啲人reject offer，應該都多人派唔到想要嘅u

上網再查吓睇吓點 我下年final year得sem1揀 我覺得派到依間都幾好 係驚唔夠大陸人爭拎個F

diu 3.5x canada no offer

Late round Europe競爭大唔大？

啲派位真係on99

今鋪真係要屌撚柒IAO
俾MBBS落場踢又唔撚講

上年好似正常好多

MBBS班人個個得閒上莊住hall玩女exchange唔得閒上lecture傾project做clincal

有冇2018 sem1去NUS既同學交個朋友

借問聲你gpa幾多？

呢啲衰嘢唔好問啦
Ching新加坡嗎

好想去但派唔到

NUS wor一定好高

應該係 因為我有ielts 但冇大家咁勁抽
Second choice

差不多 我都唔知點解
唔好咁啦大家 我覺得好唔好意思
但我Faculty University level都排哂NUS落1同2

今年要CGPA幾多先去到UK 派咗去荷蘭

邊間？

想去 但冇錢

Utrecht
巴打派咗去邊

想問有無ching有日本offer 可唔可以問下你地gpa幾多

Utrecht 要CG幾多

原來呢到個個都3.4 3.6
我呢啲3.1 都係離一離開先

我都 3.1X

3.0左右派左去sweden，算唔算好彩？

好撚好彩

3.3X 派左去瑞士 8個choices 以外

邊間

ching派左邊到

我final year la
之前只係去過summer exchange

Goteborg

好想去 早知擺多幾個做保險

乜今年啲人個分高咗咁撚多

mbbs 75% 人 chap > 3.4 25% 姐係around 60人 cgpa > 4 根本佢哋喺ww入面就係打橫行 med fac管理層班撚樣有心霸晒全校嘅resources畀mbbs佢哋學生 正仆街

認真 mbbs去乜q嘢exchange

佢地year 3 個年叫enrichment year
俾你去讀下其他野
所以全部人都狗衝去exchange

佢地咁有錢又唔另外開個faculty exchange program,係要出黎搶鳩人

佢哋改咗syllabus 啱啱今年改 叫MBBS 130 curriculum

見到佢哋year 3係enrichment year 姐係一係去exchange 一係留喺kong u讀CC / electives

咁畀你揀或者大部份人梗係揀報exchange 所以其實又唔可以怪MBBS學生

問題係班仆街管理層 改咗curriculum 但自己faculty又無allocate resources畀自己學生

等班MBBS學生出嚟報全kong u一齊分嘅HKUWW 搞到資源傾斜晒去MBBS學生到 （頭先有講 佢哋75% 人嘅cGPA > 3.4 其他kong u 學生點鬥）

成件事根本就係med fac使橫手偷咗本應大家齊齊公平競爭嘅resources畀自己學生

唔通其他faculty立個gpa叫exchange gpa convert嘅方法係cGPA + 1 跟住拎去報HKUWW又講得通咩

有冇得叫med fac班管理層出嚟解釋吓點解MBBS convert完GPA可以有25%人爆四 唔通Law fac / IBGM / 其他收得高分嘅科就無MBBS學生咁醒 kong u其他faculty cGPA > 4嘅人可能一年得幾個 應該幾%左右

屌med fac老母

好撚仆街 根本同偷無分別

med fac班管理層係咪覺得自己MBBS學生收得高分就高人一等 唔通其他faculty學生嘅努力就要咁樣被抹殺晒 MBBS chur姐 其他faculty嘅人唔chur咩 大把一樣勤力嘅人喺到 但就算engine/science嘅人使出同MBBS學生一樣程度咁努力 一樣咁醒都好 都無可能拎到同樣嘅gpa

如果識MBBS人應該都feel到其實佢哋無乜人鐘意而家哩個syllabus 因為本應可以有三年時間讀嘅嘢要濃縮喺year 1 / year 2入面讀晒 本身已經多嘢讀嘅醫科變得更加chur

而家影響埋其他所有想去exchange/有報WW嘅學生 姐係所有faculty都有人因為MBBS改curricum而受到負面影響 med fac管理都真係可以話係無得頂

屌佢老母，佢地憑咩幫班mbbs界定佢地個gpa

巴打們有冇咩follow up方案 ，medic fac咁撚樣搞唔閪掂wo

其實係點convert

之前有人講過，用quarter 去分GPA ，全級最差個個都有2.7，其餘嘅quarter 大概就係3.3, 3.6, 4。
即係有一半mbbs嘅成績等於其他faculty接近 fist hon嘅Cgpa。而且佢地迫住gap 一年，好多人報exchange
唔係mbbs 就冇運行
Secrets見到

屌
我d fd上年唔過3都有得去歐洲
Med fac同開外掛冇分別

見過另一個講法係四個quartile Q1嘅人cGPA >= 4 Q2 >= 3.7 Q3 >= 3.4 Q4 >= 2.7

背後睇唔到任何原因去支持哩個convertion 純粹arbitrarily去界定4,3.7,3.4,2.7

可能med fac覺得MBBS 收得高分 學生特別醒 所以派個全kong u無一個系咁高嘅cGPA （變相MBBS student avg. cGPA = 3.45 應該無一個系有咁高）

根本成場波都唔係公平咁踼 北京電視機

準備喺secrets出post推到med fac管理層出嚟回應吓MBBS GPA個conversion背後嘅理據 同埋點解改curriculum且med fac算係資源充足嘅大系 但又唔allocate resources畀自己學生 而走嚟分薄全kong u嘅resources

屌你老母 3.4幾都可以priority 8
first hon 都去唔到first priority
med fac 自己玩撚嗮佢啦
有冇諗過其他fac幾撚難攞first hon 呀

好撚醜惡 med fac班友應該真係覺得其他faculty嘅學生就無咁醒 其他faculty嘅學生嘅努力就唔值得獲得回報

乜撚野enrichment year
推q 晒人去exchange
Convert 出黎gpa 又咁撚高
Mbbs 又大部份有錢仔女 點會唔報exchange
Exchange d 位比佢地搶撚晒

搞大佢啦

冇撚錯 一下子放幾百個人出黎開外掛

咁計法 起碼一半人3.7 或以上
真係無得爭

屌佢老未 佢係咪想人佔領IAO啊

50%qt有3.7當我地係咩?屌佢老母我冇apply exchange都覺得備受侮辱
大佬平時考試你50%qt既話得B/B-咋,有班人溫餐死就係想去exchange係CV到寫多行,班medic人唔溫書求合格都唔係新聞啦,而家唔溫書below mean班人都可以當3.3,咁撚樣侮辱人都有

打咗文submit去secrets 希望多啲人知今年med fac點樣喺IAO使橫手

屌佢老母
最差都有2.7 玩撚晒啦

Year one 3.65 有yr2 s1 Monash (澳洲) offer
去唔去好

有冇人張呢幅圖貼上secret 或者民主牆？
一半人3.7above 開金手指

係今年先咁on9

CHEM2441個problem set無買model點砌
去lab問左又話賣哂
哩到有冇巴絲有買可以share嚟用

人哋班膠層依家分分鐘坐緊喺冷氣房恥笑緊咁多位讀乞食科嘅on9
李蟈蟑奴寵物甚至係馬匪森全部膠層都係讀e
仲要個牌頭有誠哥照住
家下就擺明偏幫medic自己友架
你想搞大佢
佢班友一早就知出面愚論只係會屌鳩番你班友讀乞食科係低等過e科生無資格爭
呢個就係香港嘅大學
呢個就係香港嘅社會

係名為mbbs嘅蝗呀屌

有得借+delay左deadline

屌佢老味啲垃圾CC reading 睇撚到我生cancer
啲grammar 錯撚到七彩都可以拎嚟做reading
收一收皮先啦好無啊, 中學生都寫得好過你啊

睇到生 cancer, RIP

巴打們係year 幾去exchange
btw exchange trans到cred既科係咪淨係trans到個年讀到既科

CCHU 9054 先係地獄

有冇去蘇格蘭Exchange既同學仔

係咪HU特別多

一早講咗終於出現了
讀e嘅就係辛苦
唔係讀e嘅就唔係辛苦
讀乞食科嘅咁多位含撚啦

有冇巴打知龍華latecome有冇可能

Cls

大家一齊send email/打電話去投訴

International Affairs Office (IAO)
Global Lounge, Ground Floor, Fong Shu Chuen Amenities Centre, HKU
Tel: 2219 4549
Fax: 2291 0451
For outoging study abroad enquiries: goabroad@hku.hk

Template

Dear Sir/Madam,

I am writing to make a complaint about the unfair practices of the Faculty of Medicine on HKUWW for the MBBS students.

Due to the change of curriculum, the MBBS students are allowed to go on an exchange through HKUWW. However, as the MBBS students do not have CGPA, the faculty decides a certain standard to define their CGPA for HKUWW, which is extremely unreasonable and without any rationale. As a result, at least 50% of the MBBS candidates have their CGPA of above 3.7, which is much higher than other faculties’ average GPA distribution. How the faculty defines their CGPA results in most of the MBBS students take away many HKUWW exchange places, depriving other students of their opportunities to go on the exchange with their desired institutions. Some popular choices, such as institutions in the UK and the US, go into the hands of the MBBS students, resulting in an unbalanced distribution of exchange resources, and this is absolutely inappropriate as HKU is a comprehensive university with diverse strengths on different aspects. It is not just a medical school.

Therefore, I hope the office can review the whole process of the HKUWW to see if there is any unfair practices of the Faculty of Medicine to take other faculties’ resources.

Name:
UID:

Best Regards,

Sor for英文差，有冇人改改佢

exchange一問 FBE想去英國cgpa要幾高

有冇ching讀ccst9018

留名待send，誓要IAO比個交代

想問下冇參加今年hkuww都send會唔會唔理我
我覺得如果係明明gpa幾好但派到尾嗰啲choice嘅巴絲可以寫埋自己嗰結果上去

重溫之前HKU Secrets Medic 仔嘅Goodest logic
睇到火都黎

你班乞食科去唔去exchange都冇工開架啦😂
我地MBBS讀得咁辛苦 比我地去一年top tier u exchange好正常啫
再講 我地個個都係天之驕子 將來係做醫生架 你班乞食撚有咩資格出聲

你係覺得咁辛苦嘅就同fac講囉 叫佢地唔好搞乜春enrichment year唔好去exchange囉
口講覺得辛苦 隻手又走去報exchange輕輕鬆鬆攞個first choice返嚟
對自己有利嘅嘢咪攞咗著數先囉錯嘅係fac唔關你事 係咪咁話
其他fac唔辛苦嘅 努力拉gpa搵靚grade科就係為咗exchange去個自己想去嘅地方
然後你地一句一半人都過3.7就搞到其餘人都食哂屎咁 仲講到自己好l慘

咪鬼哂氣覆啦
因為你得到嘅只會係
係咁架啦
好出奇牙
咁叻你咪去讀醫囉
讀大學讀到你諸多辯駁咁冇禮貌嘅
依家啲大學生真係冇鬼用淨係識得怨嚟怨去
下刪一萬字

條友乜撚野logic黎,唔會為左exchange去拎gpa反而會變相而爆四?

證明mbbs同其他科一樣 都有on9仔

遲reg冇上堂

話佢地與世隔絕真係冇錯
究竟邊條平行世界線先會係其他fac易爆4
唔好話唔特登拉都爆到4
家陣搏到盡都唔係一定爆到4啦下話

而家擺明係mbbs好撚易爆4啦

佢仲有嗰句咩嘢「明明我地本來可以唔洗理CC」
一講起就把幾火
開宗明義講到明佢哋freeride CC
你同佢哋一組搞到CC爛grade就你嘅事

跟住你GPA爛咗報唔到好嘅exchange choice
佢哋就輕鬆開外掛
係咪好開心呢yeah

屌痴撚線，除左send email屌鳩IAO，仲有咩方法

btw, late round 又得返sem2既垃圾offer，叫班升year4既人點玩啊，迫住accept個垃圾sem1 offer？ 定想人defer

一齊啦 集氣

出發之前係唔係會知道有咩人會去同一間u/城市 好驚抽唔宿自己租屋會好貴

Yes IAO會俾佢地contact你

邊到有得借

想問去英國d一學summer school值唔值得
我見都有要成三萬幾蚊

pish到IAO出黎面對

3.75

屌IAO電話都唔通
FYI: 22194549

好彩報咗faculty 個exchange IAO咁撚唔公平點解我地SU都好似冇行動咁既

岩岩打左，個職員口啞啞乜都答唔出

屌 咁姐係email都應該唔撚會理你
係咪真係想人踩去office先得

office個人好西

邊度印notes平

knowles 4/F Printing shop

返左貨,或者cym chemistry 101借

以前 2.8 都去到

屌佢老未推爆secret再搵埋學生會聯署啦

幾多年前？ 今年3.2都唔知去唔去到

未交學生會費有冇得投票

逃税有冇得投立法會

Send左email去su
我地可以試下email比自己faculty同佢反映

同樣FBE 報咗HKUWW就無報到FBE 唉

邊個faculty嘅faculty exchange最易？

應該係fbe

外國Gpa requirement幾多？

自己faculty咪又係官腔回應

唔清楚，要睇下咩國家，我估冷門嗰啲過3都有

唉屌 諗唔到有咩可以做 好無助

比人屈機

係咪之後年年都係咁

自從智華館無晒豆袋之後
到底邊度先係補眠好去處？

黎我屋企我幫你逗袋

痴線

認真問

爆基

你今日好型呀 apple b

有冇人知讀ba year2 declare唔到任何arts major會點

幾耐之前 我上網check見好多都要求3但係4做base

又話唔識數

因為大學冇學生識數學

唔該巴打

讀醫全世界最辛苦,一日最衰都係med fac搞個enrichment year出黎逼佢地exchange自降身價變成好似支文大學咁既global mbbs,明明想專心溫書,懸壺濟世,兩袖清風,成為下一個白求恩,而家卻被李國章等人陷害,等大家都以為佢地係既得利益者可以攞stipend出trip食女hea讀cc,真係欺人太甚

IAO 果單野如果唔搞大佢
開左先例後冇人夠mbbs班人爭

放offer嗰日打咗文去secrets到而家都未出

佢選擇性出架

3408 個 tutor ，正正子

過3個一萬蚊好似係自動有定唔知apply 個陣有得剔，總之唔洗額外搞
我上年去個programme total 有10個hku 人，所以個邊俾左團購discount 我地，唔係個個programme 有
識去一定係去cambridge 個pembroke-kings programme 可惜cgpa 要3.2 小弟差少少

小弟gpa都係僅僅過3 ，得Edinburgh報到
即係過3一定有10k subsidy?

過3一定有
其實唔只個幾個programme
上aal 個網睇埋其他啦

check email啦巴打

個email俾左幾間u 講左gpa requirement

睇佢email啲學校出啲course
應該都trans唔到cred

去summer 都唔志在trans credit la
都係去感受下

利申：個fd 去cambridge trans 左12 cre

暫時根本比唔到壓力IAO，除非有學生會出手，唔係自己send email佢大可以唔理或者比官腔回答 睇怕要為左exchange而defer

今年唔做嘢下年都難 因為今年唔少人只會shift去下年報 然後下年又塞啲MBBS入嚟就大家一齊食屎

未見過咁垃圾嘅管理

我試埋2nd round冇就要下年報，咁就要defer一個sem，仆街IAO

有冇巴絲去左學生會到投訴 btw係咪有唔少人send左email去IAO都問，想知有咩答覆

Dry club啲admin管理得麻
但係secrets啲管理直頭係垃圾

由之前hall事件su個表態就知su根本冇用 佢地最叻拎光環
Btw IAO又話唔係淨睇gpa 可能你ielts低分先唔夠人爭

屌我IELTS 8分都收到同一個reply 佢根本冇睇過你封email打乜 將同一篇reply copy&paste

今日website已經多左句remark 根本想掩飾佢比位比mbbs人嘅事實

認真 有咩可以做到 事到如今真係等defer

冇計，都係報late round
佢又唔一早講，搞到而家啲faculty exchange完晒咁滯

late round肯定得返啲冇咁好嘅choice 就算有offer都唔知去唔去好 早知當初報faculty

整句remark俾班mbbs睇有撚用
而家係non mbbs要求一個合理嘅待遇呀屌

已經唔撚覺得做到啲乜
既然係咁踩上佢office鬧鳩佢地發洩一餐都好呀

IAO真係玩撚晒 一句話gpa ／ ielts唔夠人高分 真係冇得駁

唔記錯嘅話之前好似都已經有呢句 不過好似無highlight 記錯唔好屌
我之前排choice問global lounge 櫃枱啲人佢哋都有同我提過mbbs啲人啲gpa convert得離奇地高

講真 佢地個單都可以話係未必一邊啱哂
但iao同med fac呢次我真係點諗都諗唔到佢地有咩道理
唔好同我講mbbs係高等人我地係地底泥嗰套

根本依家MBBS就係有特權 大撚晒 好想知有冇MBBS既派到去大陸exchange

人地去晒英國美國高等學府啦

以為HKU會開化少少 點知制度暴力同政府一樣

講大點會開化

點解大學唔使停課架

港大成日仲以為自己係一大，一路原地踏步食老本，來來去去都係得medic同law，sci engine bba唔夠ust來，arts socsci又唔夠cu來

仲有 SU can 咁wu joe 都比照開

港大 EnF 完美咁比 Ust ecof/MAEC 吊著打

比大陸仔吊打就真

CU 人地都要用 line integral, Ust 唔洗講啦。HKU 學生連 Lagrange multiplier 都要 R 頭

你都比我吊打

東東 + 我 >>>> 青B

淨係睇reg科同放gpa都已經知一大on99

Econometrics grade 實驚無神 revise 比佢搞到放咗 grade 後個半禮拜先見到 grade 。 FBE

*suck

你地accept曬offer未

啲傳教耶撚好柒煩

好玩啵,可以瘋狂搵paradox撚狗,反正佢地講多錯多

decline 左佢啦！唔好向iao低頭！不過我會報round 2

btw點解個system咁on9 ,late round只係得sem2offer

我啱先就係咁玩……
但其實你會發現就算暴露晒佢地嘅logical fallacies 完美咁喺智力上KO佢地
都好似係得你自high
Cuz they have no shame 永遠唔會啞口無言 只會繼續大放厥辭喋喋不休
故一言以蔽之：
三緘己口，一見即走。

佢地駁你唔到會講：上帝超越邏輯

聯署

你岩岩係咪係le3出面

係

唔打招呼架

唔知係咪你

你都唔同我打招呼

依家連打招呼都要連登入面打

成班毒撚

BA狗覺得自己讀緊既野好廢
個分明明係可以揀BA以外既野
除左日文之外其他course全部濕尻

一係讀多個語言? German+Japanese= Axis power track /

港大BA特別廢，對比起CU特別自卑。

本身入黎係想maj英文
但今年讀兩個courses都好撚廢
下年真係讀多個語言/translation算

咁多人讀global studies嘅,好似好吹水

英文 grade 又爛，d course 的範圍又打得鬼咁散 （一係就文學，一係就sociolinguistics，但係又冇規定學生詳細應該點讀），倒不如讀linguistics好過。

咩 creative industry

你讀左邊2個？

LCOM1003
ENGL1017

1017好啲
講language variety, dialects
文科人應該會覺得得意
係empirical research 悶囉
1003根本係講緊common sense

不過BA有樣野好就係workload細囉

讀japanese/german啦
入ba唔讀language嘥曬

唉
Year1 曬左好多cred讀廢科
出年要生生性性

有讀Japanese 呀
我覺得HKU教得幾好

讀兩major一minor咪唔曬

Chur爆 諗下先

呢個係fm既幻想,往往grad到2 major 1 minor既都係大陸痴線佬

sci fac major多cred嘛，點同

爛gpa

會變成你個名

Hku係咪有course比錢學日文？

等下,之後會再有

人夠champ咪唔會讀到癡線
利申：癡足十成

岩岩decline左個exchange offer 唔知late round有咩可以報呢

傳聞依度有人4 maj

心血來潮 想研究個問題
究竟三大裡面有幾多成學生係來自單性(single sex)學校？
全港中學來計 co-ed一定係壓倒性大比數主流
但係極多成績好ㄍ傳統名校係單性學校
感覺上港大好似有一半locals係齋校出身
又會唔會神科之中比率更高呢？
港大每年都會對新生背景做統計 會唔會涵蓋呢方面呢？
定係太過sensitive 所以無調查過？

屌 48%係gay

大把假膠

冇option比絲打

冇絲打

Me

絲打不如食餐飯？

有無ching讀緊poli2104 moodle無ppt焗住要上lecture好灰

揮手。

有冇人知學校補牙次數/隻數有冇上限？
我補咗2次之後個職員俾咗張紙叫我去join校外牙科保健計劃
我嗰陣問個職員係咪book出面診所補埋淨低嗰隻
佢淨係問我: final year 呀嘛 (我final year)

btw啲計劃學生價都好貴

巴打而家咩景況 我仆哂街

屌頭先CAES同靚仔做discussion緊張到我仆街
口氣仲要好清新
我認為要禁止靚仔參加discussion因為好擾敵呀!!!!
屌!!!

gay

我都想有鳩

有冇人知CAES 80%attendance係計堂數實鐘數

實 定

鐘數，我上緊9920,但應該所有caes 都一鳩樣

後日情人節啦

有冇絲打想同我過情人節?

你咪有小馬囉

比好朋友搶老婆

決定帶埋老雞遠走高飛

你專心做好綠常既角色就得啦

今日喺delifrance漏咗部ereader 有冇好心人執到可以交還 薄酬

我tg

pm-ed 絲打把聲幾好聽

johnny 好文青 坐草地睇書

咁都見到
唔黎搵我

係2樓一望落去就見到
好型

想睇

上三個鐘堂悶到眼訓大家有咩方法令自己清醒 d。唔想走堂，但聽到一半又唔入耳。

想問下d summer school係唔係year 2 or above優先同大部分都係year 2 or above去？

好耐無返學 仲未慣返

有錢就去得
我都係yr 1去
yr 2打後留低喺香港翻intern

牙簽撐高對眼

去北大啦，我同鏗哥都玩過，唔錯的

啱啱上高登俾船巴笑

原來個靚仔係NDS
唔怪得佢上次discussion話共產主義好

如果整係理論上係好既
但從來冇係歷史上成功過

Nope la

呢到有冇人有take CCST9049
小弟走左2月14個堂
想問下係咪出tips同埋係咪冇recording??
謝各位大神

新年快樂

好靜

我就黎grad，好想同巴打你係港大同你食一次飯

好，幾時都得

絲打 hello

認錯人
是咪想棍撞棍

原來你係巴打

Me 先係絲打....

想同你食飯

每週Diary 唔知點算。。。

恭喜發財！！細路你讀大學未？讀邊間啊？HKU呀？叻仔喎！不過我有個朋友個仔……(下刪10000字)

你讀個科第時出黎做咩嫁

：常仔，你讀 HKU EnF 喎，好叻仔呀，醒姨姨幾個冧把黎。

大家去med fac facebook page抗議la

拖得耐已經冇人理

香港人 忍受能力滿分💯

Su 今屆空莊wo 都冇人點睇到呀

我想問下summer school同普通exchange有咩分別 係咪只係貴好多 我見summer school有得去yale and oxford

要俾多一舊錢姐
不過有啲例如Cambridge Oxford KCL UCL 呢啲要3.3 以上先去到

不過Summer school 讀書係chur 啲
岩啲想體驗外國名牌大學學術文化嘅人去下

That’s why我地要靠自己公開一人一留言俾med fac,迫佢地回應

fb佢大可以唔覆你

我諗起碼都搞到佢個page個個post都係嬲嬲同批評都起碼可以make some noise,而唔係好似而家敢,好似咩到冇發生過

識來做乜

沉左底

聽日要返學了

想問今年fbe exchange 派成點，個fd 比人話ypur gpa is safe 都派唔到first choice

學渣嘅我都派到first choice 真係要多謝medic班撚屌

first choice 咩U

美國唔太廢嘅U 地點又不錯 睇到都嚇親
感覺好似dse得廿分點知a1搏入左半神科咁

嘩智華啲韓國人吵撚到on99咁
已經唔係一兩日
幾日都係咁
提過幾次靜完一陣又係咁吵
NDS都冇咁過份
韓國人真係cheap到

寵寵蟲蟲

有冇archi fac嘅手足呀
今個新年假做studio進度如何

工程撚表示好大壓力

咩maj呀

上個sem讀過, continuous assessment已經做到九成幾, 但就係衰咗係個final度最後出嚟得B+

係架喇, 唯有平時寫多啲同上吓w3school望, 佢notes 仲要淨係講啲常用既function, 到做assignment 你就要靠自己去睇documentation搵返啲啱用既出嚟, 我做份assignment 有三分二時間係睇documentation 同stackoverflow

開sem到而家都無正式溫過書, 大鑊

+1
好撚不安

唯一溫過嘅係CC

同你一齊嘅 cc 仲睇緊 3.1 個 slides

一到 30 cre 人就開始懶

抵死啦唔嚟上堂

唔想咁悶嘅堂

*唔想上

費事俾人起底唔講啦
啲嘢好難 又reg咗科on9CC
要debate 我呢啲毒撚唔敢講嘢
今次C/D range硬啦屌

請問如果聽日有midterm
我要申請sick leave應該點做

利申：今朝起身嘔左三十幾次 岩岩睇完醫生

電話又唔聽 email又唔覆 counter又無人 IAO係咪執柒咗 就嚟deadline先咁玩我

真係冇咩

有醫生紙無問題 send封email就得

係咪咁多位ching 都係year 3 先讀cc

year 4先讀一樣得

船巴跑咁快小心仆親

有冇人知道mech如果病咗冇去mid term 要點做？

有冇醫生紙

即Email+med cert
冇補考,個分撥入final

船巴表示當做埋運動

Send咗俾prof, 佢話要填唔知乜野form

咁快就reading week，好似乜都冇學咁

走堂走到唔知咩係reading week

我都識個人係咁，sem頭約佢一齊上堂，但剩係第一堂見過佢

渣架 上第一堂
識玩緊係exam先比人話「咩你都有讀呢科架」

可能係我

其實我淨係走呢個 course

今個sem好似過得特別快咁

Agger

絲打

COMP2123

其實Coursehero多唔多 source？
利申：想買

痴撚咗線
17A 認得晒全班成百個人既名同樣
一個人係度派晒成班啲卷

asperger

因course而定,熱門course咪多

仲有超快改卷

一生之中誰沒痛苦得失少不免

頭先響knowles見到個中學雞著住校服溫書,攞住HKUSU既精美notebook背緊書

notebook封面上寫住既係過三爆四

DSE過3爆4

老婆你做多左

你叫邊個

我aim嘅嘢同你aim嘅唔同兄？

有冇人知hkeaa個dse waiting room supervisor hku d學生有冇得報？

之前出過email 唔知截左未

有呀，唔係dead好耐LA咩

Www唔識啲咩

long time no see

開咗share, check下睇唔睇到

最近幾好嗎

唔洗喇,心領

有冇final year 撚
諗住報master 咩工都唔搵
Un un 腳係到睇住啲friend 搵工，覺得自己好廢青

reading week有咩好做

溫mid term
寫paper

好耐冇見 老鬼過黎say hi

我個friend做TA 你問我答

秒左 next

FYP 仲未有result
含撚了

集氣

咩result 未做完

Lab result
岩岩先上軌道，要3月內做晒佢
4月尾交萬字論文

正
起碼有野寫
我fyp十日做完

有冇巴打有phys1650 Nature of the universe source

kennywong0911@gmail.com

你不如F咗佢算啦

智華啲泡菜西真係好撚嘈

midterm先黎求source同中出後先戴套有咩分別

利希慎堂宿生迎新期間於弔唁冊上塗鴉 自願退宿後再申請重新入住

[url]

[/url]【學苑專訊】本刊於今日接獲有關港大利希慎堂在二零一七年八月迎新期間發生涉及宿生不當行為之匿名查詢，指涉事宿生於香港大學李嘉誠醫學院蒙民偉樓地下所擺放用以悼念達安輝教授的弔唁冊上寫下不當內容。

（圖片為知情人士提供 / 圖中文字為「（涉事者姓名），你好嗎？可以除眼罩呀？」）

其後本刊就事件向現任利希慎堂學生會查詢，而現任利希慎堂學生會向本刊證實事件屬實。其指事件發生於迎新期內，並涉及兩位宿生。事件發生後，利希慎堂方面已就事件向舍監及導師匯報，而涉事宿生亦在舍監及去屆幹事會代表陪同下到醫學院作詳細交待及道歉。現任幹事會表示涉事的兩位宿生已於翌日搬離舍堂作為處分，惟本刊詢問有關處分事宜時，其表示現任利希慎堂學生會剛上任，未知更多有關事件的詳細內容。

本刊及後向去屆利希慎堂學生會查詢有關事件的詳情，其指當時利希慎堂學生會幹事有就事件與醫學院高層會面，與會者包括舍監及涉事宿生。涉事宿生於會上就事件向醫學院道歉，並提出解決及預防類似事件再發生的方法。會後，利希慎堂學生會與涉事宿生亦分別向醫學院提交書面回覆及道歉信。據去屆利希慎堂學生會指，當時醫學院方面表示不會就事件作任何追究。

就有關涉事同學處分安排，去屆利希慎堂學生會表示涉事宿生於迎新後退宿，並指醫學院與利希慎堂沒有要求相關退宿事宜，是涉事宿生自願退宿。另本刊記者發現其中一名涉事宿生已於本學期重新申請入住利希慎堂，去屆利希慎堂學生會亦指該名學生已重新入住，並表示此安排經利希慎堂同意。

本刊曾嘗試聯絡申請重新入住的同學，惟其指因涉及私隱不便透露詳情。

醫學專科學院創院主席、有「眾人的老師」之稱的港大榮休教授達安輝，2017年8月底因病辭世，終年88歲。達安輝教授於1947年入讀港大醫學院，在1974年擔任港大內科學系主任，1985年發起成立香港內科醫學院，並主動聯絡海外醫院及醫護界，保障香港醫生的醫學資格能順利過渡九七主權移交。及後在1990年擔任首屆醫管局大會成員，於1994年退休後成為港大榮休教授。

kongu仔 真係影撚衰哂

終於有人肯選SU了

痴撚線，exchange勁多人reject offer
KCL 8個位
Edinburgh 7個位
NUS 8個位
Waterloo 10個位

summer sem啲CC其實係咪剩係比讀得唔夠cred嘅人讀
我讀咗60cred比唔比reg

但NUS sem1 都有23個人去
冇諗到原來咁多人

見到german so個德國酒節function好想join
但係
有essay,midterm,case comp殺緊埋

毒撚想問龍華有無ocamp

你好嗎？可以除眼罩呀？

on9先想要hall o

利申: 玩過hall o

正常一個sci grad既人係咪要識laTex

Math Phy Stat 撚要識

利申 唔識, Bio

我唔想要。。我就係想睇下如果佢無hall o我先reg

睇人嘅姐，不過用 latex 寫野好靚。

正常sci grad應該要識寫個bisection method既loop,不過現實係可能連IDE都未開過

愛情巴你咁勁唔計你喇

有無人讀過summer sem
可以答下禾

講緊uww?

Yes
唔知其他Faculty 又有幾多

pish

UCL Toronto USyd UC 都仲有大把位
明明已經係成個partner list入面最勁嗰幾間
究竟有咩原因先會走去reject UCL offer

讀過 比

咁快完

以前無 而家唔知 幫你pish下

冇錢 除左呢個我諗唔到

thx師兄 發了 下年reg

以前講緊兩三年前 你再research下好啲

chisun得 welcome party 冇 hall o (今年sem1)

如果要報late round, 有冇話要最遲幾時交ielts result？

有冇人分享下/聽過過往去NUS exchange 既人當中gpa最低係幾多
同埋有冇人被nominated, apply完online system但被NUS被reject

屌你老母 moodle冇啦啦入唔到

大家喺智華個兩個鐘會搬竇去邊？

認人樣能力好差,有人同我揮手都分唔出係邊個

慘得過同個人揮手，嗰個人呆左我先知自己認錯人

我嚟

懷疑自己面盲

我毒到你認唔到姐

我面盲但要做幾個o camp搞手 真係好痛苦

唔係啦,真係唔多認得人地個樣,淨係知熟口面

間書湘門第又幾好味,難得有高質中菜

賣psyc 1001 書(影印) $40(原價55..)

智華永遠都會聽到三種人大大聲嘈生晒：泡菜女、南亞仔/妹、強國人，佢地幾撚時落地獄？

南亞人好撚臭,咁多位唔坐係要坐隔離

見你靚仔
小心菊花

去智華溫到書咩？
我次次都係去main lib

呢樣真，又肥又臭都試過

間野係chem dept prof開

有冇讀ENGL既同學仔傾下計

但係佢教書冇人聽得明佢講乜

Hi johnny

GH chen?

係,聽講佢以前教phychem教到食曬屎

我見唔到嘅

窮撚無notebook

2541個midterm又幾過癮,出到難到仆街以為死緊,結果佢話特登出難d,個分會變10*sqrt(x),姐係50都變70

1分變10分

0分都係0分

愛情巴有冇source推介下可以自學laTex

買本書當字典用就得,打得多自然熟,唔駛特登學,都冇乜特別command

有沒有CCST9012 our place in the universe 嘅巴絲知道範圍？

exam係philosophy of science黎,可以唔駛溫書隨心答,睇多兩本科普仲好

你究竟仲識幾多野

係咪照portal到reg？
幾時俾錢？

竟然咁hea 啲人讀到死死下咁，跟住考呢啲

唔識inorg

明明佢第一份notes就話左"We will not test you about facts
in exam, but the reasoning, qualitatively or quantitatively"

有冇人諗住報Art Faculty個Summer 日文N5 non-degree course?
D時間好chur,唔係朝早9半就係夜晚7到9

我讀緊degree course
日文HKU教得好好的
推薦tatebayashi先生
佢有教non-degree course
超風趣 次次上完堂都意猶未盡

如果比你揀,你會summer讀N5定係sem 1,2 ?

其實根據佢用既教科書
Sem1已經讀左大半個N5了
Sem2中後期已經係N4既部分
Summer定sem1/2就睇你chur唔chur得
因為佢一星期要上6個鐘
2+2個鐘grammar class同2個鐘skill class
都幾攰
同埋每星期都要upload作業同埋有生字quiz
不過係小學雞作業 打開書就識做
Listening每個月交一次 要自己去practice lab聽
比較麻煩

但日文你交齊功課+考試不過不失就有A
Summer sem我就唔太清楚了
日文好有中學上堂既feel
同老師之間都幾close可以吹下水

講得好仔細 thx

Tatebayashi先生真係教得好好

係 portal reg
唔使比錢

係咪$3000嗰個?

愛情巴我係你organic chem入面常見既科學家
發咗達記得包養我

見到Law 果邊搞ball
好想識讀law嘅女女

要識就識MB BS 妹子啦，顏值根本沒得比。

Mbbs 係main cam見都見唔到

大陸學生上咩連登,返百度hku吧啦

我讀曬銀時,as the name suggests

不眠

跟住今日又走堂

船巴今日軍裝

有冇人有apply船? 通常幾耐會知結果? 係咪就咁去返portal check status?
雖然都知機會好微

得唔得都會send封email畀你
不過如果唔係窮到攞綜援或者讀到爆四都好難有